有冇人想lol一齊亂玩

冇玩lol 好耐
想係積分場搞事
有冇人一齊
利伸:銅一

ng?

積分場
好想比台仔屌

7 lv ok??

7lv 打唔到積分

銅五ok?

有性趣 點亂玩

ok ar

點都得 搞事 激死隊友

銅四 亂玩開 留名

id:?

銅呢d場點激呀
你話佢一次都掛機啦
人地先激鬼你

鑽3 ok?

me john

ok

id?

好悶 有冇人依加玩

玩jg係咁比野怪殺

想玩好耐

平時係Ng都會用D奇怪英泥sup 例如狗頭
跟住就係咁比AD屌

玩JG,食完紅藍BUFF去中路越塔殺人(送頭)
再屌鳩個中路做乜唔跟,跟住就成場掛溫泉同佢嘴砲
實激鳩死d垃圾台狗

有興趣喎成日係唔係都俾啲台狗屌，宜家想雷爆佢地睇佢地嬲最開心

你俾我ok?

id 朝長美櫻ü 去玩鳩班台狗

Id: WERTHERv082
鳩玩就+
積分場

番緊工lm

臭緊5個一齊搞事，正呀

5個有咩意思

令對面啲人贏，減低牌位技術含量，令到多啲人升高牌，搞亂成個LOL計分數據。慢慢就做到金牌得銅牌實力，拉低哂台服整體實力

想搞屎棍+1

有冇得join?,
啱啱打左場 燥咗一場，大順風場可以俾啲台仔顧住殺人又唔推，拖到40幾分鐘開始推唔入 嬲嬲地走場哂時間，屌你老母死台仔玩玩玩，宜家走場等你輸咗佢算

3+2路人應該係黃金比例
4+1太低效率
2+3又唔夠人串返轉頭

睇你 應該認真打果d黎喎
送分你肯定制

愈屌我愈開心
睇佢地嬲豬好正
勁努力玩最後都係輸個樣

有興趣+id
第一版

1 打 4
最高效率
Mute 晒再嘴

俾你地ID我 等我block撚晒你地

定位都連輸左4場啦 屌 宜家我上唔到銀金班台仔都唔撚洗指意上

夜d 開小號一齊鳩玩

其實咁好好玩咩
到你自己AC排到D咁既人就唔好怨

利申琴日比人玩野雷左一場唔知係咪你地D人

我點玩 關你撚事

樓主令我諗番起前排失戀
一唔開心 個fd就陪我排rank雷人
玩到0/22/0
之後對面係咁多謝我地2個
結果比人封左7日ac

Between....有興趣
今晚3-4點有無人join?!

好玩

又話玩又冇人加

樓主id?

乜檢舉惡意送頭會比人封架咩，淨係試過屌人比人封左2次7日

本身唔多鐘意玩呢類GAME
但見到亂玩好想試下
新手得唔得